余文樂難得曬女友照放閃 粉絲敲碗快結婚

余文樂（左）去年底大方認愛女友王棠云（右）。（合成圖，翻攝自余文樂、王棠云Instagram）

〔娛樂頻道／綜合報導〕港星余文樂出道多年，感情世界備受關注，雖然曾傳出不少緋聞，卻鮮少公開認愛，去年底余文樂鬆口認了和「皮帶千金」王棠云熱戀，但仍相當低調。今日余文樂難得在Instagram曬出女友照片放閃。

余文樂難得放閃，公開曬出女友照片。（翻攝自余文樂Instagram）

余文樂今日在Instagramg曬出一張照片，寫著「Small girl & Big car」，只見女友王棠云開著他的愛車，看起來霸氣十足，雖然沒有甜蜜的話語，但余文樂罕見公開曬恩愛，也引起網友猜測兩人是否好事將近，紛紛敲碗表示「快結婚吧」、「快當爸爸生個孩子」、「這麼甜蜜該不會要結婚了」。

王棠云是皮帶大王千金。（翻攝自王棠云Instagram）

幾靚女啊

真係勁少明星同啲普通草根平民
草根無論幾多世都係草根

小儀呢

想向上流？食屎啦

fisherman 咪草根向上流做明星溝有錢女

食小李子N手飯
N手飯達人FISHERMAN

fisherman未溝到喱條女之前都發左啦
而家算係叫門當戶對🤔🤔🤔

敲乜撚野碗

我機機完就訓喇

丐幫呀?

啲垃圾蝗語真係好撚柒

屌

有冇人記得

一個人係好難同一個家族比。除非你係朱克伯格

佢點發左？咪又係靠痴沈嘉偉同城城。痴埋玩叫做有野做下。唔通人地比幾億佢咩

有錢女咪放相
小儀好慘

專溝有錢女

周杰倫都係草根變有錢人
仲要溝到混血兒

古代人整皮帶都發到達

身家幾個億
條女襯佢唔起就真 佢老豆就襯得起fisherman la

周杰倫成就 同fisherman比
周杰倫溝個普通混血兒
fisherman高攀富貴女兒

識到個有錢又靚女嘅女朋友，畀著係我都曬啦

Halo